(文宣)盧偉聰：今日開左6槍

開左6槍實彈呀!!!!!!6槍係乜撚野概念呀!!!!
仲話合法合理? 唔撚認數話射肩膀? 差3CM中心臟啦屌你老母!!
仲有一位手足比狗射爆手，佢當冇件事?
全程笑笑口，好撚好笑??好撚開心??
2019年10月1日，香港版8964

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

一定要做

開咗6槍實彈係邊6槍？ 除咗荃灣、係咪仲有油麻地！

荃灣大河道、荃灣沙咀道、沙田坳道及油麻地